點睇朱凱迪個新髮型?

究竟真係新髮型,定呢排忙得滯冇梳洗就接受訪問?

LINK:

忘不了look

型到震

依個時候就唔好推膠post啦

畀何君堯搞到咁

至少用不推文，唔好上熱門please

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

[核彈多圖]香港監控燈柱資料整合

起碼唔係講人哋個髮型囉

屌，自己唔記得用

英國個首相咪又係成日唔梳頭

同林作有得揮

我冇用突發標題, 分台都冇用突發啦

勇武髮型

形象黎架姐，話比人知自己真係落手落腳做

要梳好個頭，用手都得啦

支持一切本土人士

ＭＫ仔

琴日大雷

可能啱啱除頭盔，我都成日係咁

起身唔記得洗頭 sor

係火場出來

幾靚

打算以傻制傻

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

你癲我都癲

唔錯 做實事係咁

做實驗既look

林作style?

周星馳?

進入攬炒mode嘅象徵

花邊嘢唔好推啦

學Boris Johnson?

好似發明家

擔心佢

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

是撚但啦
不過笑咗

雖然d人叫佢豬西迪

不過佢真係好平凡 好親民

資本主義下都冇咩睇唔起人

平時見佢d訪問生活都係好是單裝扮

英文系畢業英文應該唔差掛

結婚又細搞 冇話貪咩

又冇割蓆 進化版長毛

笑死

討論完畢
咪推膠post啦

證明真係有做野

每朝新髮型

觸電

光頭甘地算啦

果下大風下話

今日睇呢個POST先笑得出

真心好過之前

點會好過之前呀

好似比雷劈咁既

cls 可否留意返呢單野楊屋道街市又搵清潔工較飛

同其他單野

俾鄉黑追咗十條街咁

笑左

好擔心佢, 頭都冇時間剪

殘左好多

好似鑛工

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼

近排興侵侵頭

中年脫髮

不生路

殘曬

笑鳥

唔識嘢佢個頭成皮嘢set一次㗎

其實幾撚型 有啲滄桑感

個樣終極頹廢

啱啱覆雨翻雲完又要話你知

轉髮型以為人地認唔到佢

T-bag

邊個係髮型師
開名呀

避何君堯 避鄉里

點睇都咁型

核爆？

反思下點解要個議員變到蓬頭垢面

24小時做苦行憎?

加多左份滄桑

p牌default不推文

懷疑呢個係參考咗悟飯超2頭

佢外貌個演變同香港民主進程一樣，由滿懷希望去到最後的瘋狂
不過我諗呢張相係影嘅時候好大風啫

Heidi發生咩事....

髮線上移.......

型

好似又瘦左大佬呀生返d肉啦

咁都推上熱門

好撚柒，得幾條就咪撚gel

我第一眼睇笑到仆街
之後睇番覺得其實好型
再睇個時忍唔住流淚,
覺得佢個髮型好象徵到香港既滄桑同傷感
唔知有冇巴打都係咁

俾大家笑下放鬆下啦

冇
轉左勇武look啫

明明就好型

真係悟飯嚟幫香港就好

佢set 靚個頭嫁平時
見記者就整亂佢

討論可以 但唔好推上熱門

笑咗出聲

笑下都唔比
遲d會唔會覺都唔比訓 24小時都要緊張狀態

係雨革後來既嘉年華化提高左大家戒心
其實好悲哀

好似卡通片啲科學家做實驗做到爆炸之後個樣咁

柒出宇宙的雜種曱甴

想剪

一陣去叫髮型師照住剪

睇髮型還睇髮型,上返端個網到睇,睇埋內文啦

屌

跟住佢黎剪

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

屌會唔會今個weekend個個都剪呢個頭

屌你

好型痴線

打算同何妖鬥喪

似自己剪 剪衰左 索性搞到咁等人睇唔出

咁岩有風

咪推post啦

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

好似prison break個t bag

push

佢個樣好似我個中學老師

生意失敗look

唔爭氣地笑左

好撚好笑

漆黑中嘅螢火蟲

朱凱廸（憤怒）

八鄉忘了愛

我開始分唔到佢同吳文遠無論外表定膠嘅程度.

HEIDI 左得黎唔膠啊CHING

7.7

好型明明就

hi 笑到斷氣咁濟

笑左 不推文回覆

有理由相信，係佢老婆幫佢剪嘅

愛因斯坦

雖然好尊重佢既堅持 但真係好撚好笑

有乜問題呀?
何妖梳唔梳都成個屎塔咁啦

幾好笑
但唔推

一個全心為香港人既型look

笑到傻

挑戰不割席既底線

光頭似甘地

呢個頭吾簡單，無40年經驗不可成

笑左
輕鬆一秒

係忘了愛

講下都唔俾 共產黨啊?

唔好咁誇，間唔中膠一兩個post笑吓冇所謂嘅
如果超過3成膠post我覺得就要出聲屌喇

好鐘意佢有原始味

依啲頭唔係話想set就set到

Heidi進化史

第一時間諗起佢

文青（佬）版張震？

佢真係有d似拾荒者

生意失敗?

朱凱迪進化

越嚟越似陳錦鴻

明明41歲但個樣殘到好似61歲
但個髮型真係好cute 對唔住

不羈

應該唔係gel黎
係無洗頭 + 大風

謝謝樓主帶黎無限歡樂